從2016年開始的季後賽NHL比賽，按比賽持續時間和平均發生時間計算。比賽從球員手套掉到冰上的那一刻開始計時，直到官方介入。戰鬥並未在NHL泡沫中停止| Josh Planos | 2020年8月26日|第五屆38
To說，該病例表明，疫苗試驗應監測對冠狀病毒的保護期，目前尚不清楚。首次確認的新冠病毒-19再感染告訴我們關於未來疫苗的信息| Naomi Xu Grate雅| 2020年8月25日|財富
幾天後，科學家發現在其中兩個群體中，至少84%的蝙蝠發光，這表明以這種方式應用的可轉移疫苗可以免疫足夠多的蝙蝠，以減少狂犬病爆發的頻率、規模和持續時間。野生動物疫苗能預防人類大流行嗎|Rodrigo Pérez Ortega | 2020年8月24日| Quanta雜誌
Wolfe Pereira說，今年Canticos的觀看時間和訂戶增長了1000%以上，平均觀看時間增長了82%。你的孩子需要雙語文化？他可以幫助| Nick Fouriezos | 2020年8月9日| Ozy
它測量你的身體，並在考試期間觀察你，跟蹤你的動作，以確定它認為的作弊行為。在考試期間監控學生的軟件會使不平等永久化並侵犯他們的隱私| Amy Nordrum | 2020年8月7日|麻省理工技術評論
我在聖佩德羅呆了幾個小時，我注意到我的腹部肌肉一直緊繃著。可卡因、政客和妻子：在世界上最怪異的監獄裡|傑森·巴坦斯基| 2014年10月12日|每日野獸
總體而言，抽樣時的平均患病時間為9天。是否有一名利比里亞妓女將埃博拉病毒傳染給了八名士兵|肯特·塞普科維茨| 2014年10月7日|每日野獸報
每一對夫婦，無論種族構成如何，在他們的關係中都會無數次地聽到這個問題。跨種族約會的持續恥辱| Keli Goff | 2014年9月15日|每日野獸
在伊利諾伊州，此類干預計劃至少持續26周；其他州要求持續時間至少為一年。解僱雷·賴斯是正確的舉動嗎|Caitlin Dickson | 2014年9月10日|每日野獸
克魯伊克申克說：“規律性比持續時間更重要，因此它能融入身心。”。瑜伽對你有好處。但這是藥嗎|DailyBurn | 2014年6月27日| DAILY BEAST
這一職位是永久性的，還是其期限實際上僅限於戰爭期間？貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
在許多其他地方也發現了水，但所有的跑步似乎都是暫時的。澳大利亞熱帶和西部海岸調查記述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
在這方面，法律政策已發生變化，其存在期限僅限於相對較短的時期。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
除山區外，降雪很少，而且每次降雪的持續時間通常都很短。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩
更一般地說，期限可疑的租約被解釋為有利於承租人。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯